公司隻90後竟然未用過三星手機

話說今日中秋 咁中午成team人出街食
咁岩大家就傾開手機 就交流下啦
點知隻90後竟然話佢未用過三星版除手機（佢用緊iPhone)
我即時吱一聲笑左出黎 口快快問佢係咪大陸落黎
我只係本能反應 冇諗過同台同事會笑埋一份
其實我冇惡意 但今時今日未用過三星就好難相信 特別係90後

打錯字

岩你老母 學好打字先笑90後啦

Noted whit thanks

原來係樓豬眼中用過三星手機先係90後

未用過三星手機個啲應該係幾多後

好人好姐點解要用三叔
利申：se》nokia〉iphone到而家（有另一部係lg）

我90後
用左3個月LG
用左8年iphone留名

咪玩啦 連登仔就係鐘意講反話 問心 好人好者點會未用過三星

假膠就唔好理佢啦

下面唔好再留言

三星都未用過 90後真係辣殺

Yes

咪臭係，用過一定記得千七，gn爆獲唔認數同香港唔屬於地球啦

你啲post好撚悶

吾係話一定要1700 細個點都會用過啦 佢話未用過果下真係呆左

我都係講事實

90後hater

樓主係五毛
負責響討論區挑起紛爭

係呀 你大陸落黎？

假膠返你嘅波台啦，手機台冇人陪你玩架戇勼仔

有乜咁出奇
我用開Samsung,冇用過iphone

除左拎屋企人條三星線差過電之外
真係冇用過任何三星既產品

樓豬係幾多後？

係撚波台,佢只係一隻不停挑撥既垃圾五毛狗